覺唔覺溝唔到女班毒男普遍都仲係聽開廣東歌

全部傷心失戀情歌，對愛情死氣沉沉

又病發？

覺唔覺失戀個班mk仔都係聽開廣東歌

呢個仔

牙咩

媾到女既男人通常聽edm

覺唔覺被人中出即飛個班臭雞普遍都仲係聽開韓國歌

或者muse

ME TOO

聽開大陸歌

識大媽舞歌食中女

唔係日本歌多咩